大家既焦點係咪擺錯左？

本人是一個廢中，上班族，最近見到大家一味發夢去太古站、葵芳站、元朗站靜坐、示威、表達訴求，目的係為左要港鐵正視乘客同員工安全，但係大家有冇諗過，你地夢中只係圍緊一班港鐵最前線既員工，係果度最大咪只係站長？佢可以代表港鐵講乜野？佢可以代港鐵道歉？佢可以影響港鐵乜野決定？你地咁樣只會令每一個基層前線員工受罪，我覺得錯既唔係基層，係果班坐係高高在上既管理層，我覺得佢地而家每日淨係坐緊係office食緊花生，恥笑緊我地香港人

推

九龍灣總部

重點所在

邊個負評我

啱

我再推

可唔可以多d人睇到

agree, 基層員工可能好多自己人

無錯啦，佢地只因著住制服，唔可以明目張膽，大家理性d,攪事既人，同黑警合作既人，係九龍灣呀

聽日零碳完場

再自推！

大家要對準目標，唔好傷及無辜呀！

推呀！

啲人訓曬覺準備聽日去機場/觀塘啦樓主

狗鐵總部無邊話？

自膠，更正：
狗鐵總部係邊話？

同意，不過唔明點解比人圍個個都咁盡責

因為依d係香港人特色，著住件制服，公司要你做乜都要照做，更何況，錯既唔係佢，佢為左一時英雄，冇左份工仲麻煩

利申：廢中個人諗法

攔唔住，太多人，太危險，好簡單姐，為份工去死咩

正確～大家既思維要改變下，唔好針對站頭